大家小心，今晚元朗打得最狼個班可能係係澳門入黎

除左本身鄉黑，可能仲有澳門入黎
岩岩立場live聽到有條友講「聽朝先返澳門」
有無人知澳門有邊個社團！？？？

唔係屯門咩?

有冇人知澳門有邊個字頭 香港有人

！